早幾記招又話有黑警會死既 ？

死左未 ？

病死嘅就有一件啦

得一件

多行不義

嗰個聲稱返工返死嘅，可唔可以話警隊謀殺
要啲伙記日日開工，無陰功
終於搵到邊個策劃殺警了